---
title: 'Harald Lesch live in "concert"'
date: 2011-07-22T12:59:00+0100
categories:
- Allgemein
tags:
- Harald Lesch
- Audimax
- Uni Bayreuth
slug: harald-lesch-live-in-concert
---
In gut drei Stunden ist es so weit. Dann geht eines meiner Highlights des Jahres 2011 los.

Harald Lesch hält eine öffentliche Vorlesung im Audimax der Uni Bayreuth. Und ich bin live dabei. Mal sehen, wie es wird. Der H 15 wurde auch schon für die Videoübertragung gebucht, weil schon mal mit wesentlich mehr als 700 Besuchern gerechnet wird.